今個星期六生日 小弟有個生日願望

希望大家可以一齊出黎

我生日都出黎 你地唔係唔出黎下話？

8.3旺角見！

光復香港

時代革命

出嚟慶祝生日啦

再幫你加多個，特區政權倒台

有望見到大家

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

你戴頂生日帽出嚟
我地請你食生日蛋糕

知道！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

成個旺角嘅人同樓主一齊過生日
唱埋生日歌比你點話